何君妖話要嚴懲發夢的人喎

咁落地獄既人呢？

佢出黎既次數仲多過柒婆

麻包袋？

唔通佢有意選埋狗首

又想出白衫去教仔

8月3日

巴打巴絲 可唔可以keep update佢講咩

何家仆街何家猜??

何特首

戇鳩閪 黑社會狗

為咗香港，8月5號我會罷工，你呢？

上次元朗單野咪懲罰左囉
唔係佢叫仲有邊個叫